<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localization>
	<string id="Title">Gerenciador de Mídia</string>
	<string id="NoPermission">Você nao tem permissão para acessar esta pagina ou sua sessã expirou!Por favor, atualize a página!</string>
	<string id="SelectMedia">Selecionar Mídia</string>
	<string id="Update">Atualizar</string>
	<string id="Description">\nDescrição:</string>
	<string id="Yes">Sim</string>
	<string id="No">Nõ</string>
	<string id="Black">Preto</string>
	<string id="Blue">Azul</string>
	<string id="Green">Verde</string>
	<string id="Orange">Laranja</string>
	<string id="Red">Vermelho</string>
	<string id="White">Branco</string>
	<string id="Yellow">Amarelo</string>
	<string id="Custom">Personalizado</string>
	<string id="Customh">Personalizado -</string>
	<string id="PromptColor">Por Favor, forneça o codigo Hexadecimal da cor personalizada:</string>
	<string id="Note">\nNota:</string>
	<string id="NA">N/A</string>
	<string id="AlertValue">Insira uma propriedade válida!</string>
	<string id="AlertWidthHeight">Insira a largura e a altura do arquivo de midia!</string>
	<string id="ConfirmDelete">Confirma exclusão do arquivo?\nO arquivo selecionado pode estar em uso. Se apagado, algumas paginas não serão exibidas corretamente.\nPressione \"OK\" para confirmar a exclusão.</string>
	<string id="AlertFile">Forneça a mídia para ser carregada</string>
	<string id="AlertExists">Esta mídia ja existe no diretório!</string>
	<string id="MessageNothingPost">Forneça o arquivo de mídia!</string>
	<string id="MessageValid">Forneça um arquivo de mídia válido!</string>
	<string id="MessageSize">O arquivo de mídia fornecido excede o tamanho máximo permitido.</string>
	<string id="Tab1HeaderText">Procurar arquivos</string>
	<string id="Tab2HeaderText">Carregar Midia</string>
	<string id="MediaFile">Arquivo de Midia:</string>
	<string id="Width">Largura:</string>
	<string id="Height">Altura:</string>
	<string id="Align">Alinhamento:</string>
	<string id="Baseline">Linha de Base</string>
	<string id="Bottom">Inferior</string>
	<string id="Left">Esquerda</string>
	<string id="Middle">Meio</string>
	<string id="Right">Direita</string>
	<string id="TextTop">Topo do Texto</string>
	<string id="Top">Topo</string>
	<string id="Properties">Propriedades</string>
	<string id="SelectProperty">Selecionar Propriedade</string>
	<string id="Value">Valor:</string>
	<string id="AllowChangeDisplaySize">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o tamanho da exibiçao pode ser modificado.</string>
	<string id="AllowScan">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a busca está habilitada em arquivos que suportam busca (Avanço-Rápido e Retorno).</string>
	<string id="AnimationAtStart">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a animação roda antes de exibir a primeira imagem.</string>
	<string id="AudioStream">Esta Propriedade especifica ou retorna a corrente numérica da atual corrente de audio.</string>
	<string id="AutoRewind">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do  Windows Media Player retorna automáticamente ao ponto de incio do clip após o fim do clip ou após ele ser parado.</string>
	<string id="AutoSize">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do  Windows Media Player se redimensiona automaticamente de acordo com o tamanho especificado na propriedade Tamanho do Display.</string>
	<string id="AutoStart">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o clip se incia sozinho.</string>
	<string id="Balance">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando o balanço estéreo.</string>
	<string id="CCActive">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o closed caption está ativado ou não</string>
	<string id="ClickToPlay">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o usuario consegue iniciar e parar a execução clicando na imagem do video.</string>
	<string id="ColorKey">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando a chave de cor usada pela execução do DVD</string>
	<string id="CurrentAngle">Esta Propriedade especifica ou retorna um numero indicando o angulo da camera.</string>
	<string id="CurrentAudioStream">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando a corrente de audio atual.</string>
	<string id="CurrentCCService">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando o serviço de Closed Caption atual.</string>
	<string id="CurrentMarker">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando o numero do marcador atual.</string>
	<string id="CurrentPosition">Esta Propriedade especifica ou retorna a posição atual do clip, em segundos.</string>
	<string id="CurrentSubpictureStream">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando a atual subimagem.</string>
	<string id="CursorType">Esta Propriedade especifica ou retorna o tipo de cursor</string>
	<string id="DefaultFrame">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor representando o frame HTML de destino.</string>
	<string id="DisplayBackColor">Esta Propriedade especifica ou retorna a cor de fundo do painel de display.</string>
	<string id="DisplayForeColor">Esta Propriedade especifica ou retorna a cor da superficie do painel de display.</string>
	<string id="DisplayMode">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra de status mostra a posição atual em segundos(Yes) ou em Frames(No).</string>
	<string id="DisplaySize">Esta Propriedade especifica ou retorna o tamanho da janela da imagem de display.</string>
	<string id="EnableContextMenu">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o menu de contexto aparece quando o usuário clica com botão direito.</string>
	<string id="Enabled">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player está ativado.</string>
	<string id="EnableFullScreenControls">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o Windows Media Player exibe controles no modo Tela-Cheia.</string>
	<string id="EnablePositionControls">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se os controles de posição estão habilitados na barra de controle.</string>
	<string id="EnableTracker">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra de navegação está habilitada.</string>
	<string id="Hidden">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o tocador está visivel no navegador.</string>
	<string id="InvokeURLs">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player invoca automaticamente endereços no navegador. </string>
	<string id="Language">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando a localização utilizada pelo suporte nacional de linguagem.</string>
	<string id="Mute">Esta Propriedade especifica ou retorna o estado do mudo no controle do Windows Media Player.</string>
	<string id="PlayCount">Esta Propriedade especifica ou retorna o numero de vezes que o o clipe é executado.</string>
	<string id="PreviewMode">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o Windows Media Player está no modo de visualização.</string>
	<string id="Rate">Esta Propriedade especifica ou retorna a média de reproduções do clip.</string>
	<string id="SelectionEnd">Esta Propriedade especifica ou retorna em quanto tempo a execução do clip deverá parar. Esta propriedade não poderá ser especificada ou obtida enquanto a propriedade ReadyState (Somente-Leitura) estiver com o valor 4.</string>
	<string id="SelectionStart">Esta Propriedade especifica ou retorna em quanto tempo o clipe atual se iniciará na execução atual.</string>
	<string id="SendErrorEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia erros ou eventos.</string>
	<string id="SendKeyboardEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos do teclado.</string>
	<string id="SendMouseClickEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos do clique do mouse.</string>
	<string id="SendMouseMoveEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos do movimento do mouse.</string>
	<string id="SendOpenStateChangeEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos de alteração de estado.</string>
	<string id="SendPlayStateChangeEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos de alteração de estado de execução.</string>
	<string id="SendWarningEvents">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player envia eventos de aviso.</string>
	<string id="ShowAudioControls">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player mostra o controle de som na barra de controle.</string>
	<string id="ShowCaptioning">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle de closed caption está ativo e se a área de closed caption está visivel.</string>
	<string id="ShowControls">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra de controle está visivel.</string>
	<string id="ShowDisplay">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o painel de display está visivel</string>
	<string id="ShowGotoBar">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra Ir Para esteá visivel.</string>
	<string id="ShowPositionControls">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o os controles de posição são exibidos na barra de controle.</string>
	<string id="ShowStatusBar">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra de status está visivel.</string>
	<string id="ShowTracker">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a barra de execução esta visivel.</string>
	<string id="SubpictureOn">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a subImagem está visivel.</string>
	<string id="TransparentAtStart">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se o controle do Windows Media Player está transparente antes e depois de executar um clip.</string>
	<string id="VideoBorder3D">Esta Propriedade especifica ou retorna um valor indicando se a borda tri-dimensional do video está habilitado.</string>
	<string id="VideoBorderColor">Esta Propriedade especifica ou retorna a cor da borda do video.</string>
	<string id="VideoBorderWidth">Esta Propriedade especifica ou retorna a largura da borda do video, em pixels.</string>
	<string id="Volume">Esta Propriedade especifica ou retorna o volume, em centenas de decibeis.</string>
	<string id="ValidateNumber">Insira somente valores numéricos.</string>
	<string id="ValidateNumber10000">Insira um valor no intervalo de  –10,000 até 10,000.</string>
	<string id="ValidateNumber10">Insira um valor no intervalo de –10.00 até 10.00.</string>
	<string id="ValidateNumberHex">Especifique um valor hexadecimal.</string>
	<string id="ValidateAudio">Insira um valor entre 0 e 7 indicando a corrente de audio, ou 0xFFFFFFFF se não existir corrente de audio selecionada.</string>
	<string id="ValidateLCID">Insira um valor que corresponda a LCID identificando um local para o suporte nacional de linguagens.</string>
	<string id="None">Nulo</string>
	<string id="DefaultCaption1">Padrão: Titulo1</string>
	<string id="Caption2">Titulo2</string>
	<string id="Text1">Texto1</string>
	<string id="Text2">Texto2</string>
	<string id="ExtendedDataServices">Extended Data Services (XDS)</string>
	<string id="Nosubpicturestream">Não existe SubImagem</string>
	<string id="Streamisvalid">A corrente é valida.</string>
	<string id="Samesize">Mesmo tamanho da imagem de origem.</string>
	<string id="HalfSourceImage">Largura e Altura é metade da imagem original.</string>
	<string id="DoubleSourceImage">Dobro das dimensões da imagem original</string>
	<string id="EntireScreen">Tamanho da tela inteira</string>
	<string id="DesignTime">Tamanho especificado no momento da criação.</string>
	<string id="SixteenthScreen">Um Sexto do tamanho da tela.</string>
	<string id="QuarterScreen">Um quarto do tamanho da tela.</string>
	<string id="HalfScreen">Metade do Tamanho da tela.</string>
	<string id="Arrowhourglass">Seta Padrão e Ampulheta pequeno</string>
	<string id="Standardarrow">Seta Padrão</string>
	<string id="Crosshair">Crosshair</string>
	<string id="TextIbeam">Texto I-beam</string>
	<string id="SlashedCircle">Circulo riscado</string>
	<string id="Fourpointedarrow">Seta de Quatro Pontas</string>
	<string id="DoublepointedNESW">Seta de Duas Pontas NE-SW</string>
	<string id="DoublepointedNS">Seta de 2 pontas N-S</string>
	<string id="DoublepointedNWSE">Seta de duas pontas NW-SE</string>
	<string id="DoublepointedWE">Seta de duas pontas W-E</string>
	<string id="Verticalarrow">Seta Vertical</string>
	<string id="Hourglass">Ampulheta</string>
	<string id="Handpointing">Mão com dedo indicador</string>
	<string id="SwitchToPreviewMode">Mudar para modo de visualização.</string>
	<string id="ChooseFileToInsert">Escolha um arquivo para inserir.</string>
	<string id="NoMediaSelectedToInsert">Escolha uma mídia para ser inserida!</string>
</localization>